Documento gerado sob autenticação Nº WBN.558.619.CLV, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             11198                  de  14/12/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°39106,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997,  a ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS
EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ROXANA FURTADO MOREIRA (Siape: 1052679 ),
 para substituir   SERGIO GONCALVES MACEDO JUNIOR (Siape: 0358726 ), Diretor da Divisão de Processos
Judiciais da Coord. de Pag., Cadastro e Proc. Jud do DAP da PROGESP, Código FG-1, em seu afastamento por
motivo de férias, no período de 22/12/2017 a 29/12/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 8
dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
